幸福賓周又有斬獲

有「女神收割機」之稱的32歲羅天宇（Joey），自2018與前度女友「靚湯」湯洛雯分手後，一直對外宣布單身。雖然羅天宇與湯洛雯金手後一直有不少復合傳閒，可是最後都被湯洛雯落閘，令傳聞告終。

不過近日，有媒體拍到羅天宇與《多功能老婆》演靚女老師Miss呂的戴祖儀（Joey）於淺水灣餐廳食飯撐枱腳，後來兩人放狗兼行沙灘疑似拍拖。

羅天宇與戴祖儀的英文名都叫Joey，似乎頗有緣份。事後有媒體向羅天宇求證是否與戴祖儀拍拖，他回應指當日在沙灘只是朋友間「食個飯」，並透露二人日後或有機會合唱。羅天宇也坦稱與戴祖儀因為喜歡打籃球，由此認識，因為有共同嗜好所以一起外出而已。

因為有共同嗜好所以外射而已，沒有中出

幸福賓周

點解唔係我

賓周是男性的性器官，如果把它插入纖體靚女的美麗西裡，它就是一條幸褔賓周。

本人常在街上看到很多有靚女朋友的男士，他們在和自己的靚女朋友做愛時都會把賓周插入條女的美麗西，如果就在這個程序中是沒有使用避孕套的話，這條賓周就能夠享受條女個西的嫩滑西肉和汁水，在我的性愛論裡，這條賓周就是一條"幸褔賓周"。本人雖然有談情經驗，但我條賓周的確不幸褔。不過我今天是談論賓周的命運，而不是講我條撚。

潮流興纖體，很多纖體靚女都喜歡在夏天穿著小背心，穿著小背心的確可以表現纖瘦身才，這些纖體靚女往往弄得我條賓周扯起，如這些纖體靚女的男朋友把自己條撚插入條女個美麗西裡去，不管用套與否，這條賓周就是條"幸褔賓周"。

賓周和人一樣，有自己的命運。在香港有很多性苦悶的男士(和我一樣)，他們沒有纖體靚女插，他們只好叫雞或打飛機來發洩性苦悶，他們不但沒有嫩滑西肉和西水滋潤，而且更沒有女朋友的關懷，他們生活在性苦悶中，他們的賓周當然是"可憐賓周"。

有很多纖體靚女都歧視樣衰男人，她們覺得自己太"正"，她們認你們這班性苦悶男人想和靚女做愛、想啜美麗西、想啜波、想玩女，所以我現在想招集性苦悶和鹹濕網友發動"性戰"，希望各人申出淫手去攪女，不管用甚麼手段，都要攪到這班正女個西出水和叫床！

呢條友入cctvb食啲女都高質，正職食女，兼職拍劇